今日番IT工，老板話呢個data未index，所以要load耐點，請問咩叫indexed?

如題，請教一下小弟，thx

早走早著, 點會有data未index

試下Google

點解咁講

我淨係查到用來加快speed of retrieval ,但具體係點

試下Google Btree

變強吧

記得BSIM個post見過你話bsim grad 睇嚟個programme真係基本嘢都唔會教

係table加個新column 叫index(好似係)

屌你老味我google search打"data index"，第一個已經係
辭工啦

樓主 quit 得

indexed索引
dbms要index原因， 係會加快搜索速度

ive好似學過。

至於點解indexed左會加快searching速度， 下面條link有講。

1. 主要係indexed左既record, 個file size會細過冇indexed既record。
2. search data in memory會快過data in disk

樓主HKU(top-up)Grad major Information Management架 個major就係關db事 邊使人教

係呀，因為top up degree 所以學得唔夠

Thx

Also PK = auto index